陳同佳：呢個係我係香港最後一個post, 決定去台灣自首！

見到有人挽留，唔走了

牙佳=樓主

不要走！陳同佳挽留區！

死針狗又搞事

我有佢咁令囝就好

條能樣上波台抄橋

見佢咁有膽識都估到佢係波台手足嚟

牙佳人都敢殺

有勇有謀

某會然

牙佳落手個陣某會員仲睇緊愛回家

牙佳：再見了, 香港各位低賤既人.